想問大家真係準備好反抗未？

ONE REELER概念照已經睇到晒
信和爆碟 同站姐換卡仔 隨時準備黎料
依家已經話要眾籌幫學生買專輯

一開始就係唔反空降車汪/閪女人柔嘅話就唔俾入音樂台
根住就娛台/ tg谷
個個都逆來順受/唔理就滲入每個生活細節
依家既反抗已經唔係話下下要娛台出po吹奏
而係細至你睇po唔正皮要解散izone既cm
唔負皮wizone手足
如果個個都肯咁做 先可以阻止489/路人黑得寸進尺
雖然我覺得大家都會無所謂照過日常生活

準時返工啦柒頭